Thank you and R.I.P

自從十二號發完夢之後
心情一直處於低落
而今晚係人生第一次因為政治嘢而喊
點解香港政府會變成咁㗎
點解可以咁冷血咁無人性
死者嘅犧牲好希望得到更多香港人記住距
距為香港民主而獻上佐自己性命
放心
香港人會代你行落去
一齊守護香港

縱使黑夜漫長 只要堅持到底
香港人，總會看見𥌓光